[全城心痛] 王嘉爾發燒硬撐錄節目 病情突加重…凌晨3點急送醫

韓團GOT7的成員王嘉爾（Jackson）參演的陸綜《放開我北鼻3》正在播出中，在前一期的節目中，他在結束行程後，隨即抱病回歸錄製，雖然非常不舒服，但他還是硬撐完成所有任務、照顧小孩。不料在最新一集當中，他的病情突然加重，凌晨3點緊急入院，最後在醫生的建議下，只能再次缺席餘下的錄製行程，讓他非常懊惱。

王嘉爾先前因為行程關係，缺席了2期錄製，隨後抱病回歸，依舊強忍著病痛，沒有告訴旁人自己生病了，單獨一人「為自己的歡迎派對」布置整間房子，在錄製的過程中，他的臉色一直都很蒼白，而且還帶著濃濃鼻音，同節目的黃景瑜看出他臉色不妥，追問下他才坦言自己發燒了，之後在其他哥哥的幫助下，他才有了一點休息的時間。

沒想到，王嘉爾隨著節目組出發河南錄製，當晚病情卻突然加重，凌晨3點被送往當地醫院就醫，在受訪時他也僅僅只是輕描淡寫地帶過：「就發燒，很難受。」後來他才坦言自己是近來的行程排得太滿，完全沒有時間休息，最後在診斷後，醫生要他繼續留下治療，只好再度缺席接下來的錄製行程。但他最擔心的不是自己的病情，而是懊惱無法繼續錄製：「我好恨，我每次生病都做不了事情！」一番話讓粉絲聽了心疼不已。

▲王嘉爾在錄製《放開我北鼻3》期間，發燒入院。
（圖／翻攝自騰訊／《放開我北鼻3》）

▲▼王嘉爾因發燒只好暫停錄製《放開我北鼻3》。
（圖／翻攝自騰訊／《放開我北鼻3》）

▲王嘉爾對於無法繼續錄製感到非常懊惱。（圖／翻攝自騰訊／《放開我北鼻3》）

扮撚曬野

關我撚事

邊撚個話？

死得未？

死得未??

抵撚死

r.i.p

自己病就好啦，仲想傳染畀其他人

返祖國打疫苗吧

不過佢真係搵得下,依家大陸幾乎好多節目佢都有份

見到爾爾咁樣真係好心痛

你地屌佢親共，但杜汶澤又係俾你地屌

大陸咁紅搵咁多都咁搏 所以話幾好條件運氣自己唔努力都一樣無用

未死都出新聞

死得未呀佢?

乜都話全城心痛 唔好計埋我落去

打啲支那鹽水繼續拍啦 沒事兒沒事兒

快d 死

仲以為邊條女

Aite Aite Aite Aite Aite
You got me feeling like a
Feeling like a Papillon
Aite Aite Aite Aite Aite Aite Aite
Find it
I'll shine like a diamond

好心痛

咁都死唔去

死左未？

做咩啫你

一個正評都冇

死左未

Who?

r.i.n.p.

諗起謝霆鋒潮文

快撚d去死啦臭乸型

rip

死得未呀大陸仔

病得好嚴重咁
打枝針會快啲好返㗎

又會有相流出

祝佢快D

竟然未死得，真係好心痛

其實佢識唔識講廣東話？ 淨係知佢父母係蝗

快D死

死未？

識

死撚左去啦蝗嘉爾

死咗未
可能要人道毀滅

死左再話我知

有冇咁多病啊

真係大病仲會繼續拍？大陸狗最鐘意拍埋曬d垃圾煽情情節

94年後生仔

你話留係香港發展既話

會冇咩人識

(先唔提佢屋企背景先)

香港後生仔已經係原罪

佢個樣算型, 跳舞後天練都跳得幾有料, 玩fencing 更加唔使講啦, 運動有成就

佢啲廣東話有口音

以為死左

都未死

護士會唔會乘機掃佢JJ

有病留係屋企休息唔好出黎傳染人

他知道，哭是沒有用的

除左奶共都好欣賞佢為人
幾努力謙虛 睇得出佢好敬業
抵佢紅 有幾多個人可以好似佢咁本身有父幹都咁捱得咁努力工作

RIP

抵撚死
返佢祖國死

屌你老味病撚咗就摺埋請假睇醫生啦，至撚憎人病撚咗扮勤力扮盡責照返工，一陣傳染埋比人就真係多得你唔少

好心痛
死唔去

每日都有人頭暈身㷫 傷風感冒病㗎啦
咁都可以當新聞報一餐
明星大撚晒啊

支那泡菜狗最低賤

全城心痛

韓團GOT7的中國籍成員王嘉爾

屌你老母，發燒就要入院
我發燒都要返工呀 仆街

死未?

邊個黎
唔識佢

死撚左佢啦

邊撚個黎
王嘉儀我就識

全城心痛?
Are you fucking sure?

佢好像成日都做到病咁 我估好多仲搏過佢都仲未有事 睇過次黃曉明訪問話拍神鵰試過7日訓幾粒鐵 零下幾度起條河度除晒衫拍都係咁 得估點都辛苦過佢掛

全城心痛樓主自己加㗎？

隻蝗岩岩出道個時都成日幾日夾埋訓得2-3個鐘不停上綜藝
仲要轉數都保持到快 真心佩服
我諗佢依家紅左咁多 多左咁多job 應該誇張過之前

死咗先報OK?

屌鳩你FORWARD大陸野

有冇jer

R.I.P.

發燒姐
講撚到就死咁
韓狗就係咁

Rip

有病條撚屌就咪惹俾小朋友啦
不過支那小朋友就

心痛佢未死得 我估

我好恨！

大陸啲節目獲獲都有人中途病

好快d fans就話佢中韓2邊走先攪成咁 繼而鋪定路退出 隔離張藝興我諗同佢差唔多紅都冇佢咁病得多

發燒仲照顧小孩？

唔洗退出啦
個仆街仔都就完約
佢病得多應該可能出道前比公司叫練高難度動作+岩岩出道個1-2捱壞左 佢個時仲chur過依家
所以依家辛苦小小就病
張藝興都係跑三之後先多job 之前sm成日推佢行程 無蝗咁早開始捱 無仆街仔病咁多都正常

got 6 終於唔駛柒了

蝗嘉爾

屌你老母阻住人開工

垃圾唔識請SL

蝗

who

關人撚事咩 藝人入院要報導

幾時死？死左再放上黎會開心啲

講到人地係垃圾奶共唯唯之流
Jackson係前香港劍擊代表隊, 亞洲第一
頂尖運動員都要跪底暫停錄製證明病情係去到好嚴重

meh

咁又點？
泡菜柒頭就係柒頭，早死早著

以為全城祝賀

全城心痛點解仲未死？

關撚事咩 割柒喺韓國唔紅咩？
乖乖地喺韓國做嘢咪幾好
又要返去支那奶嘅 多鳩餘啦

快撚啲死臭蝗

病咪病囉，香港人日撚日得閒死唔得閒病啦
好似得你一個好慘咁，戇鳩
出嚟懶係煽情博同情，嘔心

蝗嘉爾終於消費完香港人身份

柒頭蝗嘉爾

自己病重要惹畀啲細路

套套綜藝都有集係佢病到入廠

最撚憎偽泡

泡狗抵死😂😂😂😂

佢好似唔只一次係咁
拍拍下病左錄影唔到

唔通一個人唔奶共就代表佢所有野都做得啱咩小朋友

就係唔紅 jyp先叫佢奶共認中國人

死咗未？未死就由佢先啦

聽親佢訪問, 成日都係到索鼻

已經射左波兩期，唔舒服都唔一早打針食藥，諗住帶病喺節目博同情同扮勤力，條友好撚假

所以呢

帶病仲照顧細路咁陰毒嘅？

人地搵過億人仔我估計
留韓國可以咩？

起韓國搵到但要除7份 你都唔制啦

話人地有口音先好笑
人地細個讀國際學校
講開英文 係屋企都係廣東話溝通

聽佢老豆老母講普通話都唔準 好重香港口音

搵到過億人仔就放棄隊友，隊友長期要等佢回歸，
既然紅左咯，離隊仲好

連登仔制呀!!!!!連登仔唔反共架死都

發燒就咪撚傳染俾小朋友啦

努力工作? 啲人要賺錢養家頭暈身㷫都照樣返地盤啦 懵撚 明星大撚曬呀 仲要係呢個蝗嘉爾。拍戲好撚辛苦?你都戇鳩鳩

佢老豆好似係幾代香港人
老母係二代上海移民黎

乜撚野logic黎
明星拍戲都可以辛苦加懵撚 大把明星要日曬雨淋 戲服又重 命可能成個禮拜得幾個鐘訓架
我欣賞佢係因為佢本身係港隊、亞洲第一 有父幹 唔做明星都大把好日子過 唔洗咁博命捱都得呀
你個例子做地盤都係努力工作 但大部分都係無得簡之下唯有捱頂住上
你都戇鳩鳩

佢地賺幾多錢?賺7位數起跳辛苦有咩問題?一睇就知你係泡狗，huang 嘉爾都撐

屌以為咩女仔咁把炮
屌你老母原來係隻乸型
襯地臨啦仆你個街 小小事都上新聞

邊撚個吖
聽到未聽過
人起朵你起朵 依家無人識你吖

邊撚個黎？

正正因為佢地係明星賺7位數起跳所以辛苦無問題
問題係你講到個仆街蝗唔辛苦咁姐
反還反 以事論事咁人地真係努力工作

jackson哥哥

毒撚病死家中無人理
傻系明星博出位扮病粉絲心痛

屌你老母
快撚d死啦

樓主係咪每日比泡菜狗雞姦？

發燒 搞到咁煽情造作做乜鳩